[食唔停］有冇朱古力餅/曲奇推介？

藍罐

明治有隻朱古力曲奇幾好食
獨立包裝 一包好似五舊
759買到

藍罐好似榜上無名

Oreo

Oreo都好正 但而家薄左同細塊左

麥維他隻朱古力都唔錯

我之前食過隻貴啲好正 但唔記得咩名

高圓筒裝 紫色 有花既圖案

食開呢隻 朱古力米通